警妻知唔知 老公玩3P

警妻到底知唔知老公日日同咁嘅同僚開OT

阿蛇都忍唔住喇

明眼人都知呢條差婆機心有幾重
落雨仲要着緊身白色Tee
再睇埋佢ig成日拋對波出嚟比人J
又自拍D咁淫嘅片
日日對住呢條姣西
你都咪話唔擔心

成日瘋狂同大波madam開OT
唔怪得OT得咁開心
真係戥你地唔抵
老公已經成日冇返屋企 冇陪過你地
仲要俾人屈你玩3P
其實佢地自己晚晚喺差館唔知玩乜

所以我喺度幫你地平反
唔好再講
警察開OT 老婆玩3P
根本就係
警察開OT 其實玩3P

見大波madam followers係咁升
連登仔我真係屌你地都費事
雖然當中應該唔少藍絲同阿蛇
但作為對立嘅一方你地都忍唔住去J
何況係日對夜對嘅同僚？
咁講法
警妻們你地真係要小心D睇緊D老公先得㗎
check下電話睇下有冇收到D咁意淫嘅片好喎

Jed

咪撚再推，好撚樣衰

有咩問題？

同我推爆佢
警妻如果唔知 好慘㗎嘛

巴打唔好再提呢隻野喇。

要推到比警妻知
還佢地一個公道

你估警妻見到有咩感想先

都無人提佢 你就咪撚再擺佢上黎啦

屌你好煩呀
咪撚再推啦
成日借啲2推返條八婆上嚟想點呀仆街仔

咪撚再推條狗乸啦屌
打緊仗架，明知早排呢單野鬧完仲推，唔話你仆街都唔撚得

佢嗰樣……一言難盡

初初睇就OK 依家愈睇愈樣衰

你諗下喎 克警會唔會有得食唔食
而家唔係叫你J 係要比警妻知

你覺得佢地上連登多 定連登仔上連登多？
你係咁想佢地睇到既 就放香討baby condom啦

Blocked
已確認樓主係On9

咁既臭閪都好拎黎講

唔好再推喇
MADAM義警黃警嚟
之前IG 支持雨革 (近期因為俾高層照過肺所以先DELETE哂POST)

已fuck checked

連登仔要follow嘅一早follow咗
唔會follow嘅就點都唔會啦
如果因為推一推又follow返
就真係on9
你會唔會太睇小佢地

屌你唔好再推隻狗乸
要J唔該J翻前線巴絲

係咪得我覺得佢真係唔靚 個樣⋯係真係唔靚
我真係覺得唔靚⋯
我 好似講左3次⋯⋯

假波老女人

唔係叫你J
我真係J唔落
係要比警妻知

唯一感覺只有憤怒
仲有大把帳要算

你會唔會太客氣

屌又係呢隻狗乸
btw 點解有片 新拍?

D龜好鍾意成班一齊去叫雞. 成班唔係爛賭就爛滾.

幫夠條狗乸宣傳完未
on lun9

真係好撚樣衰 遮樣得唔得

好樣衰

仲開PO提佢

我覺得警妻都要憤怒
佢地都要同老公算帳先啱囉

咪撚po條狗閪出黎啦

傻閪
明明已經無咩人提你做乜撚野又攞返出嚟講

唔知send俾邊個阿蛇㗎呢

做乜又推呢個八婆，負皮＋block+不推文回覆

唔好推隻狗上黎好冇

呢啲老虔狗乸就算數啦

仲成日約人去差館扑嘢
警妻又知唔知㗎

咪撚再POST啦
使唔使口號都改埋 兩大肉球 其一不可

follow佢嘅人就真係on9喇

咪撚再推呢隻隆胸怪物啦

唔出事唔知連登仔食咁偏
不推

你明唔明我出呢個post都好辛苦

再post呢隻狗乸出黎我就同樓主割席

你搞錯喇

全世界都搞錯咗喇

其實有藍絲mon住連登

差婆follower數字暴升,全部藍絲嚟

條脷做乜7，想嘔
得對波，又老，有無40？

呢個女人身材唔講得笑，不推文回覆

Stop啦，兩大塑球講完喇

姣西都鍾意

咁要比警妻知先得㗎

屌你老母

咪撚貼佢啦

咪撚再po呢條臭西出黎

好撚正呀
差婆

Don’t make plastic people famous

係狗乸

根本就係幾千隻monpo popo follow 左

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

係咩 咁我係咪去錯地方開post

無聊又低級的post

所以咪要比警妻知囉
快d check下佢地電話添啊

佢ig宜家有幾多follower

好老好殘
咪再po哩件野

叼你咩,無啦啦又貼上黎,想點撚樣CLS

推

其實佢真係好醜.............

醜成咁,
除左對奶大之外,
年紀又大,
新填地街500包環保啦

支持

呢隻狗乸真係好樣衰又老又淫

對青筋波

岩 又搞到行動po沉
明明呢個po冇作用 令場革命冇成效

Post完未？
仲幫緊件樣衰差婆？

有陣膠味

放心 警犬一定照食

睇av 好過

係咁話咪撚推咪撚推，推撚到熱門第一

仲貼呢隻臭雞出黎做咩...
仲要上埋熱門想點阿
聽日人鏈阿 推返實事post啦

係咪真係睇唔明

**請善用不推文回覆**
**請善用不推文回覆**
**請善用不推文回覆**
**請善用不推文回覆**
**請善用不推文回覆**

之前好似仲有條淫片

嘩屌你老尾真係傷害我眼睛. 睇到段片好想大巴大巴星死佢
佢邊忽正呀. FOLLOW佢啲人質素咁撚低

823 1900 人鏈

唉又係佢 屌

我淨係知佢好撚樣衰
要post都打格仔出warning 先

真係好醜 雞味又濃
完全唔知點解連登仔J得落...

幾索下

其實有啲警嫂都知, 所以佢地都會出去偷食報仇咁

話唔好推嘅人好心禁多個制啦
個制叫「不推文回覆」啊

9衝去follow佢嘅人係咪on9
貪佢上面硬下面臭？
評過咁多對波嘅連登仔最後衰喺隻假波狗乸手上
醜唔醜

其實好撚醜
又膠
無必要再Post再炒作

戇鳩仲講，咪撚開時事台喇
關時事乜撚野事
谷精上腦去成人台喇

原來大家都係各有各玩

警嫂們記得定期check下自己隻狗部電話

好撚醜樣呀屌你老尾

無錯真係要小心啊呢條老女人咁撚姣

on9 仔
開個咁嘅 post 仲以為自己好撚醒

不如你認真睇一次D字

之前公司個阿姐
都係黑警二奶

仲要無恥到五個黑警去北海道旅行團
五個都係帶二奶去

貼成人台啦
你老味

好仆街 黑警冇咩做唔出
我知道有黑警食自己同僚添
利申 條黑警有正印

我覺得警妻唔會睇成人台
823 1900 人鏈

我聽到都打個突
個阿姐都話黑警無好人
不過佢都係貪黑警啲錢啫
其實都成八年前既事

其實好撚樣衰

提夠呢隻野未 點解講極都係要focus佢

個樣好柒冇左對奶仲以為係男人真的不了

屌你班仆街咩 咁撚柒樣衰都啱 又整容打針 青筋岩石波

兒登仔係咪成世冇見過女人呀 隻狗乸真係狗都唔屌

推嘜撚，一陣又有班憨鳩follow 佢去送頭

你搞錯啦
follow佢嗰D都係藍絲同警犬
警妻們真係要check下電話啊

警察開OT 其實玩3P

要俾警嫂知就去FB post啦屌你
呢度得mon post狗咋
啲mon post狗俾你提完即刻del埋自己同狗乸啲情慾短訊啦
啲警嫂查風咩

警嫂快D查下 自己老公IG 有無follow 大婆madam

又一班打手推po ，推po者封得。

其實好Q醜樣.. 不過狗乜係女都衝嫁啦, 仲返去搵老婆咩

好撚人煩條9la post 夠未吊拿星

整容雞

好撚樣衰屌

同madam一個環頭個D啊蛇真係爽撚死
番唔到屋企又緊火就梗係屌madam啦!

又可以向班勾佬警嫂報復

madam個條利又尖又長又曉轉

含一陣間肯定爆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

思路正確

屌呢張樣衰到似老雞

呢個真係要警妻問下佢地老公先知

仲推呢隻隻母狗做乜春
明明你唔講就沉底 梗係要提住 on9

堅係姣婆

Blocked

屌你老母閪, 我係政府即刻推多幾條大波d 既警犬出黎.,你班打把仔一定去撚埋撐警大會
仲話光復屯門, 日後一定去同d 臭雞跳撚埋一份

屌你仲開po講條臭雞
不推文回啦

收皮啦 鬼
我睇av都好過睇佢

唔好再推依隻犬了

這麼醜的妞.jpg

睇av好過睇佢

大奶奶呢？塞左舊橙落去昨

有日本妹唔睇係都要睇埋啲仆街臭閪窿，想睇上pornhub咪得囉屌

淫到

好撚似男人

睇杜文澤扮佢個含撚閪樣笑撚死

條片好大架喎
係咪認錯人

D 頭髮鋼線咁撚硬, 全鄉村日日河邊洗頭?

住

Push up係女人都識既
唔墊野咪變返咁

各大文宣都人手不足，請支援！

一兩個入去再share返圖出黎都夠啦

好嘔心

好樣衰下喎

收皮啦 你估警嫂冇啊？ 根本同警察有關嘅人全部都係人渣 社會嘅底層敗類

又係呢個愈睇愈想嘔

其實好撚老

其實你想點 無啦啦又推佢上黎
又再上多次熱門 上次一堆人推佢上熱門仲唔夠？

經過上個禮拜肯定好多夥計私底下搵佢打友誼波

唔好推條假人出嚟啦 有咩新資料流出再衡量值唔值得開POST

留意返，聽日人鏈

相個信FOLLOW既都係藍C,推行動POST,咪再推!不推文

我地講俾狗聽
你緊係話佢老婆3p啦on9
請善用不推文回覆

屌你老死一毛，唔好撚再推呢隻豬閪
好撚樣衰
ps你已被我ban
完

假㗎d奶
tb都j得落

女警煽動色情

其實條死警雞真係好撚樣衰
咪幫佢製造人氣啦人地不知幾開心
佢會覺得自己真係好撚受狗公歡迎

憑心而論，真係好樣衰

狂屌啦佢地 佢咁大波肯定俾啲指揮官係咁啪

敵人反對 我支持

————————————————————-

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好撚樣衰啊

事實真係好受連登厹歡迎

大奶madam假正經

負評我俾既,屌你老味又拎翻出黎講

C CUP都叫大波 求其搵個鬼妹都大波過佢

咪撚再討論條狗婆啦屌

Agger
成撚日講佢唔知做咩

咪撚再理隻狗乸

再提隻狗乸就係分化撚

垃圾post收皮未 想嘔

咪撚再post隻怪獸出黎啦，認真d好冇

五大訴求缺一不可

我係克警 有得屌唔屌 應該唔洗上身
人工大家一樣 一定唔係貪錢
office 屌閪 沙sir教路
條淫閪一定好撚濕 日日開turbo 畀伙記𥄫
咁鳩就手 唔屌咩 上咗車就大家一齊開餐啦

我唔想香港三萬個家庭忽然破碎 我就唔推文啦

屌你地咪撚再推啦
不推文回覆 + blocked

咪撚再推隻狗乸

見到madam個pat咁大咁圓又硬咗

就奇呀屌你老母

利申: 無follow ig

好難忍

好核突

影響市容

咪撚再講呢件垃圾得唔得
你厭星期日未比佢搶夠光環咩

個樣

咪開垃圾po啦on9

同事可能打七折🤣🤣🤣

之前榮譽狗棍個沙蛇都會約女返自己狗房扑嘢啦
我就唔信日日要喺狗屋返工又冇得番屋企 充滿性慾既情況下 又遇到件咁既野
班狗會真係咩都冇做過啦

屌，好樣衰喎，咁低質都打飛機

其實個差婆真係幾樣衰
又老

垃圾post

講真佢呢d相完全影響警隊聲譽啵，雖然話本身已經臭到無論姐，但佢擺哂上網比人睇，可唔可以投訴佢

咁既樣都好j

好撚樣衰 dllm

佢個咀好肉酸 但真係好淫

好多共仔fo
同埋似有買follower
好多冇icon同埋淨係follow佢一個

好撚樣衰喎 大把人大波啦 我寧願個樣靚少少 唔使大到西瓜咁

屌你老母又post?

一晚就睡了廿十個

好撚樣衰
唔好再po佢

不要再說了

咪撚再推啦屌

Pish

好樣衰呀

推撚夠條差婆未？屌你都無撚腦

好老 不了 但係竟然有委任證

我發現有朋友同page follow 左，即刻unfollow
根本每個人都應該咁做

監警會仲有用咩你覺得

個平胸整容閪貼錢都無人肯同佢3p啦
貪佢又老又黑咩 警嫂唔使擔心

好撚樣衰
唔好再post

整容都算 點解整到咁樣衰都有人j?

整容+假波

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

假架啲奶

好撚嘔心 屌你老母

呢個真

咁嘅樣都有幾夢follow
on99

咁柒都岩，j邊個明星唔好
無野好講

個波應該隆 好唔自然

咁撚醜都J得落咩真心

跟呢個madam 真係做狗公

成個馬面人

好撚煩 講撚夠佢未

青筋波

？
========
咁都無200000個簽名？

咪撚po啦 想嘔呀 影響市容

老過我啊媽